點睇培道個校長

有冇人覺得個校長好靚女？好似啲Model咁？佢着住旗袍嗰時，望落去好似周汶琦/張曼玉 （後生嗰陣） ？

關注香港培道中學侵權聯署